路過膠鐵地盤請自備水鞋(2)

屌那星，今日又係咁

地盤除塵呢家野
你識條鐵咩

pish

係度返工